夠膽話比住香港人聽自己比人"卑劣行為"過但係唔夠膽公開對方既名係咩玩法?

口講無憑,最起碼比條片黎睇下啦